telegram有個唔識嘅人send左條link比我

推 而家淆到仆街

內容係呀X 你去遊行都唔帶口罩 比人影左相...
之類

dum曬69用過嘅衣物
del tg
買電話卡 再用新電話開ac
唔好連任何社交媒體

對抗白色恐怖 就係要勇氣
唔好俾對手恐嚇到

太空卡既重要性

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

PUSH

你咪答佢Notef & Thanks囉!

咁你係咪真係冇口罩

唔理
Del左個chat佢
完

問佢乜水

比條link幫你睇下

咪即係狗用你電話number加你tg想兇你姐
唔好理，唔好亂入tg公海，佢地有鬼係group會見到你入乜group講乜既
換過張太空卡上tg
唔好太驚，有料既話晨早拉左你

加油

千祈唔好回

條link撳入去係404
我會唔會已經死了